碼頭上看不到任何可以遮蔭的樹木。 希臘空調限制考驗國家支持烏克蘭的決心Michael Birnbaum, Elinda Labropoulou 
 他說，如果有更多的資金，港口可以擴大渠道，加固碼頭，改善公路和鐵路連接。 David J. Lynch | 2021年9月30日|華盛頓郵報 
 在新斯科舍省索爾尼爾維爾的碼頭上，Mi 'kmaq大理事會的酋長們與Sipekne 'katik第一民族的成員們一起祝福船隊，然後船隊開始自主管理漁業。 龍蝦襲擊加拿大友好形象|Charu Kasturi | 2020年10月29日|Ozy 
 然後在康涅狄格州的海濱小鎮神秘鎮躺下，從蒸汽船旅館的私人房間裡可以看到碼頭的風景。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 性也同樣怪誕; 在表演中，他聽到了“海浪拍打碼頭的聲音，就像橡膠拍打在肉上的聲音”。 《美國夢，1933:寂寞小姐》作者:納撒尼爾·韋斯特2013年4月29日 
 之後，跌跌撞撞地走到北海灘，漫步到碼頭。 朱莉·亨特2010年4月10日每日野獸 
 當我說東倫敦時，我指的是肖爾迪奇——那些以為金絲雀碼頭毫無活力的人，再想想吧。 帶手提箱的女孩|朱莉·亨特| 2009年11月21日|每日野獸 
 當有一場大型音樂會時，整個碼頭和主街都變了樣。 偉大的夏季閱讀在這裡|Jane Ciabattari | 2009年2月19日|每日野獸 
 她剛剛離開辛辛那提碼頭前往路易斯維爾，船上有225名乘客，只有124人獲救。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 上週的一天，迪克正在碼頭上，一艘逆流而上的船來了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 勞勃發出一聲尖厲刺耳的哨聲，碼頭那邊的人可能都能聽到。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 那對情人，昨天晚上就已經訂好了計劃，現在已經向碼頭走去了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 在這兩種情況下，所謂的河岸所有者可以從其受公共控制的土地上修建碼頭。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯